手上有3175既目標價幾多

睇返年頭去過13蚊

長遠上番去真係唔過份，冇可能一世油都咁平

跌返好多 7蚊會走 可能油價29蚊到

變返21蚊 哈哈

嚇死me 未走貨架

需求唔升 ...其實爆極有限, 有賺就好走

8蚊

11

油價 28-29 蚊到 咪沽

升返3-4倍咪放
Strong hold

等油升番100

8-9 如果到時覺得佢有力可望10
10蚊沽到就可以上車鳥

咁重課？！

5.03走左
有啲伏味

我就唔信唔上，strong hold到6月

俄佬邊有咁順灘 5蚊唔走等幾時

我hold撚到下年6月

我就唔信油價返唔到家鄉，事前高峰13蚊以上，回落左時都10-11左右，之後先突然大跌。我就唔信上唔返8-9lk

上到5.2 下星期就 6蚊 上唔到 下星期就 4.9

4.9我都賺 希望6蚊見

石油可以做塑膠，塑膠係口罩原材料，大家懂的

短期內應該唔會再點爆升

短期6蚊左右

3175就係目標價

下星期傾唔掂等再插水

頭先回到4.9嗰時止賺咗

期油再上緊，gogogo

返家鄉只係時間問題
但短期內再震吓機會唔細

利申 今朝走快咗賺少咗

點解啲油會升架
又話可樂平過油既

多數升得急都唔係好事

因為侵侵吹風
但佢始終都真係低位

中線睇8蚊 大概油價40蚊到
短線好難講

利申5蚊止賺左 唔敢擺過周末 暫時都係得侵侵出聲 硬係覺得有D風險 呢排一個weekend實在可以發生大多事賺少D好過蝕

有道理，最多咪之後有機會再入返。

btw. 我目標價係9.5左右

LM

3175最on9在於美國炒消息時食唔到個波幅

俄國願意減產，星期一又爆升啦，咁追唔追入

咁快就要補

4.15 入 5.12 放咗
等緊過幾日有無d 消息禁底到4蚊再入過

幾時4.15過

$4.6入左，等$8左右，應該好快等到

咪係

$8既話WTI會上到幾錢？

Same 4.26入5蚊走左，心情複雜

我諗40蚊咁上下

屌那星
連登叫親strong hold嘅都無好野
星期一如果見有賺就走撚左佢

係咩都唔關事咁

應該差唔多
3175無咩momentum
直接對比歷史價格就得

4.x入既話仲有咩可以驚?
再跌落去我諗ww3都似

我真心希望連登可以燈到打ww3

想問下3175同3097有咩分别

我無貨，成日想等佢回😩

睇黎要加注, $30一桶都仲係平, $60就賺一倍, 低過$30唔上番黎就輸, 好難輸

俾啲力去撳兩個圖比較下
3097成交低啲

我都諗住加碼
不過星期一一開市應該會升好多

連登係咁吹奉會不會沉船反艇之前係咁推幾隻美股石油etf, 全部打哂杷。

輸左53%本 少注本金3600usd

有無機會回？定追貨？
今日高位，明日低位？

最快要升期易 星期一清明

星期一唔係假期wor

真係膽搏膽
依家29蚊
比最高60都低好多
係之前個價殘到20頭太癲

連登一開post講就等於冇運行

屌佢 又好似貿易戰咁
班莊家扮老友 話有得傾, 升完 大家止賺, 然後傾完又話冇共識

傻狗 而家5.3了

opec宜家又話星期一開唔成會啦

通常跌到老散損手爛腳離哂場

屌佢啦，做莊玩晒

source?

星期一唔知跌幾多

俄國仲唔食住食勢令美國啲頁岩油收皮
個餅咁多人分邊有肉食

星期一$5.5裂口高開
油又升到近$29了

你條數點計

星期一最後入貨機會

係咪估得太保守

6蚊起跳啦

4.19-6蚊來回割，有profit拎黎草下貨先

應該會回小小 衝咁勁呢幾日

又傾唔掂？

成班彈出彈入

有時睇返外國版會好啲

咁星期一國際油價幾多點開市？香港開9點，佢地開半夜？

我星期四都好似你咁諗，當時油升左$4-5
我仲諗住升到$6，結果第2日升得0.5
琴日由$24上$28尾
我諗星期一比盡你得5.5-5.8開，應該上唔到$6

Wti/ 4.8 = 3175 價

大概

一開市即插水

點計出來？

其實佢地玩撚哂，低位入左，放下風，又升

一定chok 架啦
我星期一食糊先再睇

有時上左去，就去唔返你賣出個價，升下等下又升，就一去不回

油成29$ 3175先有6$

星期一應該低開因為傾唔成

星期一不問價走

係未傾,唔係傾唔成

唔傾仲好，入多少少，無理由佢爆上先追，一追佢又唔傾
平貨唔想賣，買唔返，要釣大魚

巴打幾錢有貨

無錯，我就唔信油價長期會咁低價

$4.6
好慘, 賺咗一皮減持咗少少

大聲啲
邊個係傻狗呀
賺左一轉依家再入都得啦

Sorry 原來我先係傻狗

睇番個post真係笑撚死

目標價$1

幾年前油價過百添啊

厲害

0

會

我知…好在復活節前信左呢到d巴打，走得快…

推

呢到d人冇計過數/唔識經濟/唔識技術分析

好見連期貨同轉倉都唔知係咩...
好彩跳船跳得快

你就玩撚完

1.3

目標價20蚊

ww3 未？

師兄

黎緊上40

一早跳左船

仲 40 ? 起碼 100 啦

睇見上面D賭仔口吻就好笑
我就唔信乜乜乜...係咁不斷安慰自己係咁落注
同過大海/馬會門口借錢賭身家d廢老口吻一樣

真係經歷左一次大時代

傻豬

見到班ON9唔識止蝕

止賺同止蝕同樣重要，唔好貪勝不知輸

d 人以為幾倍咁升返